我地要開始籌備一次大型真正既攻勢

時間可以係聖誕 新年 但我地一早準備大量物資

好似當年越戰既新年攻勢打個迎頭痛擊